如果你覺得紋身好過係日本浸溫泉

你可以即管紋身
我就慢慢嘆溫泉

個個都鐘意浸溫泉?

試過再講
你試完覺得
紋身重要過溫泉
即刻紋

唔講咁多
即刻紋身

Go

如果係紋hello kitty 嗰啲，俾唔俾入？

between 唔係解左禁喇咩?

唔知

訂私人風呂咪得
窮撚係咪未浸過私人風呂

露天先好

放寬咗啦宜家

未浸過露天私人風呂？

你都真係on9
有紋身唔可以book有溫泉嘅房同條女浸？
一定要去大澡室同班啊叔浸 ？

的確係紋身好過溫泉

見識少

唔係有遮紋身貼紙咩

關你撚事

而家浸得啦
btw又唔係得日本先有

喺房浸大浴缸即係浸溫泉？

樓主
真係笑撚死人

潛水玩腐皮

一直有睇

起碼你地肯屌我

引人屌，好gay

我照浸 有咩問題？

玩人中之龍班友都可以浸溫泉啦

浸完先紋

啱

唔知有露天私人風呂？

傻西樓主
利申：成隻手炸左

兩樣都咁on9 唔揀得唔得？

浸溫泉會唔會放埋隻右手落去浸😅

講到好似一定要浸咁
唔浸就無得享受咁 得浸溫泉先叫享受咩

世界上最戇鳩既人除左道德撚 應性撚就係你呢啲非黑即白既傻撚

係啦係啦

咁你唔利申講下有冇得攞傷殘津貼？

紋身戇鳩

我係笑緊你

如果你未試過私人風呂

炸炸炸炸你老母咩
紋就紋 炸就炸

戇撚鳩鳩 炸撚咗隻手

有樣野叫術語
咁你健身後 要修線條乾身會唔會屌人乾身就乾身啦 咩收水呀咁？

大膊小耳

炸手有幾technical要拎嚟做term 懶撚型

下星期改名

手一黏便緊(日韓時區)

新工x.x

16號先返
發左達先請

CLS次次都劏我 係都你發左先

買電腦未

無架 不過佢術語係咁講 意思係紋哂成隻手咁喳
唔一定要係啲咩term架 好似工程測量講mm會講幾多個咁 定你無野駁死撐緊

我戶口得返五位數

比人知真身了

咁幫你

比軟飯我 快

佑呢

有紋身 但又浸過露又非私人風呂
點睇??

成個post好撚柒
好刻意想話畀人知「我知紋咗身入唔到溫泉架」
點知反而更顯自己嘅無知

炸手唔係technical terms
不過係sleeve廣東話嘅俚語係咁講
定係你本身唔知咩係炸手？
以你咁講係咪要講紋手？

北海道 定山溪既溫泉真係好撚正

溫泉世界第一

紋身唔浸得溫泉

有紋身要去返有紋身嘅專用澡堂

人地紋身關你撚事，而家日本9成都解哂禁 D毒撚d女比d紋身仔溝哂心理唔平衡

人地中意點咪點，關唔關你事先？

膠布貼住都得

樓豬深潛左落溫泉

child登啲小朋友未聽過唔出奇啦

樓主幾歲？
on9到咁

屌咁真係叫炸手呀嘛 做乜鳩姐你

紋身？紋手？紋哂隻手？炸乜撚，食古不化 廢中 請問炸手有咩文化歷史根據

樓主做咩沖出黎7？

唔識租私人湯？

私人風呂有唔係露天架咩

你最撚型
所有唔啱你心意嘅就一定係錯
child 登啱晒你呢啲撚人

你咪食古不化囉
個個都咁講架啦

溫泉中屌閪你香港冇得試啦掛

溫泉萬歲

紋晒身大家知咩事啦

大佬你唔好衝出黎柒啦 咁撚無知都可以大大聲屌返人轉頭

咁咪私人風呂屌囉 依家我係同佢爭論緊點解一定要非黑即白咁呀

真係唔知邊個食古不化

Facts please

你話呢 柒頭皮google緊炸手來由 ？

點解我要去搵來由文化歷史根據？
去剪髮講鏟青又唔比講？

仲黎？ 你唔知就唔好咁執著，唔好覺得自己講d 岸鳩野就可以否定事實，fact 呀

個fact 就係，連我唔紋身既都會聽過炸手呀

其實好多都放寛左，特別知你係遊客

你做愛係人地面前做嫁？

有紋身都冇問題
我見好多日本人有紋身都浸到

利申：冇紋身

好人好姐唔會無啦啦紋身

ching文盲？歷史根據由來呀
你呢啲柒頭咪中哂 人云亦云 從來唔識用腦 廢物

柒頭皮 學人講咗咁多年炸手 依家人地問你又答唔撚出
縮番入你老母個tattooed vagina

溫泉真係好爽
但包房咪得

紋哂身大家知咩事啦

你都On9
我book親都私人風呂
洗撚同你呢D垃圾白鴿眼臭閪迫
兒登真係兒登

我想覺得奇怪 要嘆更係訂私隱高嘅溫泉
但私人房未必一次有幾隻泉
冷泉溫泉交換浸先最正

私人都可以露天
房出面空頂已經露咗

頂唔順太熱 體虛撚

Dafuq is wrong with you bro

上次見個鬼佬比人用牛皮膠紙痴住當遮左

有d字眼突然出現，然後有人跟，自然變專有名詞
好似90後00後，都冇歷史根據
係支那憑空出現，咪一樣個個連登仔講
最多你唔撚跟，但你睇唔明d terms或者屌鳩人講真係唔會顯得你有腦
比人感覺係你自己井底乜鳩都唔識

但有d好野，如靚酒店一定入唔到。

見過職員，沖沖下涼時叫人走。

好想紋

乜撚嘢突然出現 屌你好撚無知

樓主窮撚見識少，大家手足唔好怪佢

樓主停留左係古代
日本都唔知有冇去過

你係鬼佬理得你

係 我好窮

why not both

爸爸 帶我去旅行

笑撚死 個個都以為自己炸左隻手好型 未又係柒頭毒撚

有私人風呂架柒頭

屌...聽完樓主講真係好撚驚...即刻紋兩隻老虎定下驚先

你先係最無知果個

紋喺腳掌底咪得囉

依家結論係咪“炸手”憑空出現

大場鳩fing fing行來行去先算浸溫泉囉

渣架 紋左身,帶埋架妹一路扑野一路嘆私人露天溫泉先係嘆

有私人風呂嫁嘛

是撚但啦 你唔鍾意炸手你咪講紋手/紋曬成隻手囉 無絕對岩同錯 亦都無人會屌你ok?

同班極道一齊浸未得囉

大撚把都入得啦on9西

唔推唔得

hi